[對外文宣分析] 天橋橫額 有咩問政府系列

抗爭冇對外信息，冇話俾人地知你做緊乜，係致敗要點。

睇左呢個post 樓主講得岩 我地對外信息同行動開始不成比例
可能你會問 民意歸哂邊 仲文宣黎做咩
答: 大家既諗法係岩 我自己都唔係民意撚 我一直認為
若果民意唔能夠轉化為行動民意係無用

咁仲要對外信息做咩
答:係俾藍屍同港豬睇
無錯 民意已定型 我地係無可能再爭取任何民意 但係我地可以令到佢地懷疑人生
咁即係點?
諗下對家用咩招黎對付我地 佢無可能令黃既民意轉藍 但係佢可以分化我地
佢令深黃同淺黃間互相不信任 佢令勇武和理非製造矛盾 從而令我地內部瓦解
我地其實應該用返相同招數 我地無可能令藍屍港豬轉黃 但我地要令佢地自己分裂 質疑政府 質疑警察

點做
答: 路障手足其實唔駛同班司機拗

正如我呢個post好多人所認同既一點 將所有野
話之你堵路私了裝修定咩都好 全部拋個波俾政府
至於具體行動方面 其實我地好耐無做一樣野: 天橋橫額

我建議: 既然我地有紅隧優勢 我地就好應該利用紅隧天橋 其他各大天橋 掛橫額拋波俾政府
唔駛多字 簡單幾個字就可
有咩問政府
或者 有咩問警察 有咩問建制 有咩問TVB

重點係 殺人放火都好 拋波俾政府 呢個係我地既永遠對外信息

有個前提 我地一定要守住紅隧 全世界入POLY!

有咩問政府

有咩問警察

有咩問建制

如果大家有其他建議 都可以一齊提出

不過首要任務係救左Poly先

救Poly!

救Poly

ccccccccccccccc

救POLY!